449416
10324
Đã nhận được sách của Tiki giao, sách đẹp, chất lượng giấy tốt, hình vẽ đẹp, màu sắc sinh động rất phù hợp với trẻ nhỏ. 
Con nhà mình rất thích quyển này, thấy là xem cả buổi, ngồi nghiên nghiên cứu cứu nhìn rất cưng. Ban đầu không biết hỏi mẹ, mẹ chỉ là tự động một mình ngồi chơi. Đây là quyển sách rất phù hợp để chúng ta dạy cho trẻ phát triển trí tuệ mà không bị nhàm chán bởi màu sắc và hình ảnh của sách. Mình muốn mua cả bộ nhưng hiện tại chỉ còn 3 quyển nên mua trước 3 quyển thôi.
4
1433820
2016-06-17 13:56:56
--------------------------
